東突人拍片多人在選舉前支持香港(UHRP)

Uyghur Human Rights Project (UHRP)
上載了一片影片，影片雖然低清，但信息清楚片中多人提到香港的狀況與新疆一樣

都是受到壓逼，而且有著共同的敵人

中國共產黨

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

Twitter帖子

Youtube影片

推

connect

共同的敵人

存檔死清光！

幾時搞個東突同西藏支援集會或者遊行呀？

好片要推
多謝維吾爾手足

不過係咩選舉 美國總統？